[{"question": "https://www.zhihu.com/question/62302912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62302912/answer/540507296", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u4e2a\u8d85\u7ea7\u5e05\u7684\u5bb6\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28310921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28310921/answer/573696331", "content": "\n\u5982\u4f55\u53cd\u51fb\u718a\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309503970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309503970/answer/576528679", "content": "\n\u4eca\u65e9\u6211\u5988\u5728\u53bf\u533b\u9662\u8f93\u6db2\uff0c\u65e9\u4e0a\u6b20\u4e86\u56db\u767e\u591a\u533b\u836f\u8d39\uff0c\u62a4\u58eb\u8bf4\u4ea4\u94b1\u518d\u8f93\u6db2\uff0c\u96be\u9053\u5168\u56fd\u5404\u5730\u90fd\u8fd9\u4e48\u73b0\u5b9e\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271441134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271441134/answer/361956829", "content": "\n\u5973\u751f\u53ef\u4ee5\u5bf9\u7537\u670b\u53cb\u5fc3\u673a\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302952733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302952733/answer/562405317", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ec4\u78ca\u7684\u5973\u513f\u9ec4\u591a\u591a\u8fd9\u4e48\u4f18\u79c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19621822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19621822/answer/570620874", "content": "\n\u6b66\u5219\u5929\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u6210\u4e3a\u6211\u56fd\u552f\u4e00\u7684\u5973\u7687\u5e1d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302067324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302067324/answer/574637902", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300e\u7537\u5973\u7684\u5ba1\u7f8e\u5dee\u5f02\u5f88\u5927\u300f\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296899359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296899359/answer/551568310", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u611f\u53d7\u5230\u4eb2\u751f\u7236\u4eb2\u548c\u7ee7\u7236\u7684\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310340030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310340030/answer/582981353", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u5bab\u5ef7\u4e2d\u7684\u90a3\u79cd\u4e00\u5915\u5f97\u5e78\u4e4b\u540e\u88ab\u5e1d\u738b\u629b\u8bf8\u8111\u540e\u7684\u5973\u5b50\u4f1a\u6709\u600e\u6837\u7684\u4e0b\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62897884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62897884/answer/582864734", "content": "\n\u4ece\u8b66\u6216\u5165\u4f0d\u671f\u95f4\u9047\u5230\u7684\u6700\u5371\u9669\u7684\u4efb\u52a1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30664276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30664276/answer/578066714", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u5316\u5f97\u975e\u5e38\u5931\u8d25\u7684\u6c49\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310452120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310452120/answer/585258282", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6709\u8d5e 996 \u5de5\u4f5c\u5236\u5f15\u53d1\u5458\u5de5\u5410\u69fd\uff0cCEO \u56de\u5e94\u79f0\u8fd9\u7edd\u5bf9\u662f\u597d\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23913984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23913984/answer/558909926", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u662f\u4f60\u523b\u610f\u8bad\u7ec3\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294650088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294650088/answer/579037114", "content": "\n\u300a\u9b3c\u5439\u706f\u300b\u662f\u5f00\u5c71\u4e4b\u4f5c\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u76d7\u7b14\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u706b\uff0c\u800c\u9b3c\u5439\u706f\u5374\u6162\u6162\u6c89\u5bc2\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310324143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310324143/answer/582914943", "content": "\n\u5f02\u6027\u7eb9\u8eab\u5e08\u5728\u7eb9\u9690\u79c1\u90e8\u4f4d\u7684\u65f6\u5019\u4f1a\u6709\u4e0d\u5e72\u51c0\u7684\u60f3\u6cd5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308247417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308247417/answer/579994089", "content": "\n\u4f60\u4ea4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6602\u8d35\u7684\u667a\u5546\u7a0e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309088933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309088933/answer/577557843", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u8001\u7c89\u62b5\u5236\u7f57\u7433\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58015446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58015446/answer/586442549", "content": "\n\u827a\u672f\u6709\u6ca1\u6709\u4e49\u52a1\u8ba9\u522b\u4eba\u770b\u61c2\u4f60\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310419778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310419778/answer/583611209", "content": "\n\u897f\u73ed\u7259\u4eba\u4ff1\u4e50\u90e8\u5b98\u5ba3\u6b66\u78ca\u52a0\u76df\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4ed6\u5728\u897f\u7532\u7684\u524d\u666f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302923658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302923658/answer/573367250", "content": "\n\u8001\u5a46\u4e00\u5b9a\u8981\u4e70\u8d8a\u91ce\u8f66\uff0c\u62d2\u7edd\u4e00\u5207\u8f7f\u8f66\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529d\u5979\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300774550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300774550/answer/581592575", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u88c5\u5f97\u6700\u597d\u7684\u7eff\u8336\u5a4a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300752594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300752594/answer/576779882", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u53eb\u300c\u7a77\u5230\u60c5\u5546\u4f4e\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53788920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53788920/answer/564266435", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u6d4e\u5357\u843d\u9009\u56fd\u5bb6\u4e2d\u5fc3\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39732240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39732240/answer/541429211", "content": "\n\u5982\u4f55\u4f7f\u5b66\u4e60\u53d8\u6210\u4e00\u4ef6\u5f88\u70ed\u8840\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267341371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267341371/answer/572581506", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u519c\u6751\u51fa\u6765\u7684\u5927\u5b66\u751f\u5927\u591a\u6df7\u5f97\u6bd4\u8f83\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308512268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308512268/answer/582984020", "content": "\n2019 \u5e74\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u884c\u4e1a\u53c8\u8fdb\u5165\u51ac\u5929\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307669236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307669236/answer/570351329", "content": "\n\u4f60\u90fd\u5b58\u4e86\u54ea\u4e9b\u50bb\u5c4c\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36084471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36084471/answer/582495617", "content": "\n\u7814\u7a76\u751f\u5bfc\u5e08\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559c\u6b22\u95ee\u5b66\u751f\u5bb6\u5883\uff1f\u662f\u60f3\u4e86\u89e3\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/570321976", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59825239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59825239/answer/581011487", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u6709\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u9ed1\u52d2\u5e03\u6717\u00b7\u8a79\u59c6\u65af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23266136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23266136/answer/580812041", "content": "\n\u4e09\u56fd\u6cd5\u6b63\u7684\u51fa\u8c0b\u5212\u7b56\u6c34\u5e73\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68137241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68137241/answer/576906889", "content": "\n\u4e00\u76f4\u5f80\u5730\u4e0b\u6316\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u5947\u602a\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37121741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37121741/answer/576111037", "content": "\n\u58eb\u5175\u548c\u519b\u5b98\u7a7f\u519b\u88c5\u4e0a\u8857\uff0c\u53ef\u80fd\u4ea7\u751f\u54ea\u4e9b\u6548\u679c\uff0c\u53d1\u751f\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305896249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305896249/answer/570930219", "content": "\n\u56db\u5ddd\u7537\u4eba\u771f\u7684\u5f88\u6015\u8001\u5a46\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305685211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305685211/answer/561982981", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5728\u533b\u9662\u80fd\u65e0\u77e5\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294305334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294305334/answer/565640226", "content": "\n\u8ddf\u5f02\u6027\u540c\u684c\u505a\u8fc7\u6700\u6d6a\u6f2b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275611680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275611680/answer/550051650", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u5403\u4e0d\u4e86\u82e6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288115796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288115796/answer/558057817", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u5b9e\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u8ba1\u7b97\u673a\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27743922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27743922/answer/534646667", "content": "\n\u6210\u672c 2000 \u5143\u4ee5\u5185\u3001\u4e0d\u4f1a\u4ee4\u4eba\u826f\u5fc3\u4e0d\u5b89\u7684\u8d5a\u94b1\u65b9\u6cd5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27867690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27867690/answer/559142870", "content": "\n\u5728\u5317\u822a\u6570\u5b66\u7cfb\u5c31\u8bfb\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303900942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303900942/answer/556793134", "content": "\n\u4f60\u7684\u94a2\u7434\u8001\u5e08\u6709\u591a\u4e25\u5389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303482683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303482683/answer/544941292", "content": "\n\u4eba\u5728\u5e74\u8f7b\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u6700\u6838\u5fc3\u7684\u80fd\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304226350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304226350/answer/552081408", "content": "\n\u672a\u6765\u623f\u5b50\u80fd\u4fdd\u503c\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26692409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26692409/answer/317750487", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u592a\u597d\u8ffd\uff0c\u7537\u751f\u4f1a\u5bb9\u6613\u4e0d\u73cd\u60dc\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302952733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302952733/answer/561400168", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ec4\u78ca\u7684\u5973\u513f\u9ec4\u591a\u591a\u8fd9\u4e48\u4f18\u79c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41720899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41720899/answer/520311826", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5218\u5907\u513f\u5b50\u6bd4\u4e0d\u4e0a\u66f9\u64cd\u513f\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309903964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309903964/answer/583136845", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e3b\u64ad\u9a9a\u767d\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b 333 \u8fde\u80dc\u83b7\u5f97\u5409\u5c3c\u65af\u4e16\u754c\u7eaa\u5f55\u8ba4\u8bc1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269758140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269758140/answer/578281197", "content": "\n\u5982\u679c\u6700\u540e\u662f\u5218\u5907\u6253\u8d62\u4e86\u5929\u4e0b\uff0c\u4ed6\u4f1a\u6740\u8bf8\u845b\u4eae\u548c\u5173\u7fbd\u5f20\u98de\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308750742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308750742/answer/574306115", "content": "\n\u5982\u4f55\u5411\u6d77\u5173\u8bc1\u660e\u81ea\u5df1\u4e0d\u662f\u4ee3\u8d2d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293908454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293908454/answer/573428197", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u8ddf\u5973\uff08\u7537\uff09\u670b\u53cb\u4e09\u89c2\u4e0d\u5408\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309661288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309661288/answer/577956771", "content": "\n\u4f1e\u5175\u8df3\u4f1e\u65f6\uff0c\u5982\u679c\u4e3b\u4f1e\u548c\u5907\u7528\u4f1e\u90fd\u6253\u4e0d\u5f00\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u8865\u6551\u63aa\u65bd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309863493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309863493/answer/578969759", "content": "\n\u6765\u81ea\u6c11\u79d1\u5427\uff0c\u6b64\u8fd0\u7b97\u9519\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19971902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19971902/answer/580015031", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5a92\u4f53\u4eba\u67f4\u9759\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309319740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309319740/answer/586102707", "content": "\n\u7cbe\u901a\u65e5\u8bed\u7684\u4e2d\u56fd\u4eba\u770b\u5230\u6c49\u5b57\u7684\u7b2c\u4e00\u53cd\u5e94\u662f\u7528\u4ec0\u4e48\u8bed\u8a00\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294999374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294999374/answer/580141810", "content": "\n\u8fd020\u548cC17\u7684\u5dee\u8ddd\u4f53\u73b0\u5728\u90a3\u4e9b\u65b9\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35634268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35634268/answer/583386173", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u88c5\u4fee\u662f\u600e\u6837\u7684\uff0c\u5171\u82b1\u8d39\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309903964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309903964/answer/583194215", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e3b\u64ad\u9a9a\u767d\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b 333 \u8fde\u80dc\u83b7\u5f97\u5409\u5c3c\u65af\u4e16\u754c\u7eaa\u5f55\u8ba4\u8bc1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49441554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49441554/answer/559259922", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6700\u641e\u7b11\u7684\u8868\u60c5\u5305\u6709\u54ea\u4e9b\uff08\u53ef\u4ee5\u5173\u95ed\u6c34\u5370\u5417\uff09\uff1f\u975e\u5e38\u611f\u8c22\u3002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305207511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305207511/answer/570634266", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u7f51\u6613\u548c\u817e\u8baf\u6e38\u620f\u7684\u5dee\u8ddd\u8d8a\u6765\u8d8a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284128568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284128568/answer/584906732", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6148\u6b23\u540c\u540d\u5c0f\u8bf4\u6539\u7f16\u7684\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21103401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21103401/answer/584011182", "content": "\n\u6cf0\u56fd\u54ea\u4e9b\u5730\u65b9\u503c\u5f97\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37018329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37018329/answer/584486282", "content": "\nNBA \u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u6253\u8138\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309863493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309863493/answer/581306340", "content": "\n\u6765\u81ea\u6c11\u79d1\u5427\uff0c\u6b64\u8fd0\u7b97\u9519\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305926046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305926046/answer/584444087", "content": "\n\u5f53\u5b69\u5b50\u5435\u7740\u8981\u5750\u6447\u6447\u8f66\u65f6\uff0c\u5bb6\u957f\u4eec\u662f\u600e\u4e48\u5e94\u5bf9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309400607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309400607/answer/582163254", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u51fa\u4e86\u5185\u8499\u53e4\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309863493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309863493/answer/581101465", "content": "\n\u6765\u81ea\u6c11\u79d1\u5427\uff0c\u6b64\u8fd0\u7b97\u9519\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309867427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309867427/answer/582529291", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u4ea7\u6c7d\u8f66\u51cf\u914d\u88ab\u300c\u5b9e\u9524\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309472701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309472701/answer/580473700", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5b8c\u5168\u4e0d\u77e5\u9053\u5f3a\u5728\u54ea\u7684\u82f1\u96c4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39399126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39399126/answer/580233661", "content": "\n\u53bb\u6fb3\u6d32/\u65b0\u897f\u5170\u7559\u5b66\u7684\u4f60\u540e\u6094\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48750796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48750796/answer/579178863", "content": "\n\u672a\u6765\u771f\u4f1a\u662f\u7535\u52a8\u8f66\u7684\u5929\u4e0b\u5417 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304964648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304964648/answer/582580851", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u5bb6\u7559\u5b66\u57fa\u91d1\u59d4 CSC \u53d6\u6d88\u56fd\u5bb6\u516c\u6d3e\u7855\u58eb\u9879\u76ee\uff0c\u4ee5\u53ca\u4e0d\u518d\u8d44\u52a9\u5b66\u8d39\u653b\u8bfb\u535a\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309749623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309749623/answer/582139685", "content": "\n\u6d77\u5eb7\u5a01\u89c6\u7684SSD\u4e3a\u4f55\u6027\u80fd\u8fd9\u4e48\u5f3a\uff0c\u6d4b\u901f\u8d85\u8fc7\u4e09\u661f970 EVO\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310221810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310221810/answer/581879365", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u684c\u5b50\u4e71\u5c31\u5199\u4e0d\u597d\u4ee3\u7801\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51811329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51811329/answer/527990025", "content": "\n\u6c42\u63a8\u8350\u6027\u4ef7\u6bd4\u9ad8\u7684\u5165\u95e8\u7ea7\u8033\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296285373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296285373/answer/580154340", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u82f1\u8bed\u5355\u8bcd\u90fd\u8ba4\u8bc6\u5374\u7ffb\u8bd1\u4e0d\u51fa\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55725081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55725081/answer/576546502", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u548c\u9876\u7ea7\u6444\u5f71\u5e08\u62cd\u6444\u540c\u4e00\u573a\u666f\uff0c\u5dee\u8ddd\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309181741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309181741/answer/577649592", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u706b\u5f71\u5fcd\u8005\u7c89\u4e1d\u624d\u61c2\u7684\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301317626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301317626/answer/527826832", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u7b11\u50b2\u6c5f\u6e56\u300b\u91cc\u540c\u4e3a\u4e94\u5cb3\u6d3e\uff0c\u5d69\u5c71\u6d3e\u6bd4\u5176\u4f59\u56db\u6d3e\u5f3a\u51fa\u8fd9\u4e48\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264918610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264918610/answer/553968948", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7236\u6bcd\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u6559\u80b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304343616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304343616/answer/544603958", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5468\u6770\u4f26\u4e4b\u540e\u9c9c\u5c11\u518d\u6709\u597d\u542c\u7684\u4e2d\u56fd\u98ce\u6b4c\u66f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263449469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263449469/answer/510366381", "content": "\n\u4e2d\u77f3\u6cb9\u5728\u514b\u62c9\u739b\u4f9d\u53d1\u73b0\u5341\u4ebf\u5428\u7ea7\u65b0\u6cb9\u7530\u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21850139", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21850139/answer/538268286", "content": "\n\u8bf8\u845b\u4eae\u65a9\u9a6c\u8c21\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u6325\u6cea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25639128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25639128/answer/514344452", "content": "\n\u600e\u6837\u953b\u70bc\u53ef\u4ee5\u5728\u77ed\u671f\u5185\u63d0\u9ad8\u5f15\u4f53\u5411\u4e0a\u7684\u6570\u91cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297338840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297338840/answer/522288756", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5389\u5bb3\u7684\u9886\u5bfc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299142777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299142777/answer/529539976", "content": "\n\u8bf8\u845b\u4eae\u4e0e\u53f8\u9a6c\u61ff\u54ea\u4e2a\u5389\u5bb3\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310506394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310506394/answer/584690043", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u652f\u4ed8\u5b9d\u63a8\u51fa\u201c\u6cbe\u798f\u6c14\u5361\u201d\uff1f\u5982\u4f55\u83b7\u5f97\u201c\u6cbe\u798f\u6c14\u5361\u201d\u53ca\u590d\u5236\u597d\u53cb\u7684\u656c\u4e1a\u798f\u548c\u82b1\u82b1\u5361\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267727098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267727098/answer/553566639", "content": "\n\u4f5c\u4e3a90\u540e\u5e74\u516550\u4e07\u4ee5\u4e0a\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48750796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48750796/answer/583776348", "content": "\n\u672a\u6765\u771f\u4f1a\u662f\u7535\u52a8\u8f66\u7684\u5929\u4e0b\u5417 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302097494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302097494/answer/541974733", "content": "\n\u8001\u864e\u7684\u6325\u51fb\u529b\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/506375233", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300387669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300387669/answer/572958807", "content": "\n\u70ab\u5bcc\u771f\u7684\u5f88\u723d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48712102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48712102/answer/581769834", "content": "\n\u5982\u4f55\u63d0\u9ad8\u6587\u7efc\u7684\u9009\u62e9\u9898\u6b63\u786e\u7387\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302310433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302310433/answer/559592205", "content": "\n\u66fe\u7ecf\u73ed\u4e0a\u7684\u7b2c\u4e00\u540d\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\u662f\u73ed\u4e0a\u6700\u6210\u529f\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302310433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302310433/answer/583994744", "content": "\n\u66fe\u7ecf\u73ed\u4e0a\u7684\u7b2c\u4e00\u540d\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\u662f\u73ed\u4e0a\u6700\u6210\u529f\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303150464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303150464/answer/539314094", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e50\u534e\u5728\u5b5f\u7f8e\u5c90\u5f97\u521b\u9020101\u7b2c\u4e00\u540d\u540e\u4ecd\u4e0d\u6367\u5b5f\u7f8e\u5c90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270458792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270458792/answer/581062681", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u6df1\u611f\u9707\u64bc\u7684\u7167\u7247\u6216\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21788559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21788559/answer/542242058", "content": "\n\u8ddf\u9886\u5bfc\u76f8\u5904\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u5f97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35426484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35426484/answer/527174060", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u9a97\u5c40\u624d\u80fd\u81f4\u751f\u610f\u4eba\u88ab\u9a97\uff0c\u9020\u6210\u4ee5\u4e07\u8ba1\u3001\u4ee5\u4ebf\u8ba1\u7684\u635f\u5931\uff0c\u751a\u81f3\u7834\u4ea7\u8d1f\u503a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310711830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310711830/answer/585825712", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e93\u514b\u627f\u8ba4 iPhone \u5b9a\u4ef7\u8fc7\u9ad8\uff0c\u82f9\u679c\u5c06\u6309\u91cd\u65b0\u8003\u8651\u5b9a\u4ef7\u7b56\u7565\uff1f\u82f9\u679c\u4ea7\u54c1\u662f\u4f1a\u5927\u5e45\u5ea6\u964d\u4ef7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309575657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309575657/answer/583824960", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u4e0d\u7ed9\u5916\u5356\u5458\u5750\u7535\u68af\u8fd9\u79cd\u60c5\u51b5\uff1f\n"}]